Интеграция приёма платежей через pay-world.ru в django-проектах

В каталоге example тарбола есть очень простой пример интеграции. В нём
показано как можно реализовать свои обработчики сигналов, использовать форму.

Перемсенные конфигурации:

PAYWORLD_SELLER_NAME – логин на pay-world.ru

PAYWORLD_SHOP_ID, PAYWORLD_SECRET_CODE берутся из личного кабинета.

PAYWORLD_TEST_MODE меняет url на url тестового шлюза. Используется для
тестирования интеграции. Все транзакции в таком режиме делают вид, что
проводятся, но движения средств не вызывают.
